未夠18歲能否進入法庭？

如題 感謝各位

得，不過一入法院範圍就要同啲保安躬恭，
等佢知道你未夠十八，過黎Check 你ID。

所以可以聽審？

傻豬黎
未夠18歲 就著返套整齊校服 站立聽審就可以。當平時操場集會聽校長講野就得

大堂度會有張紙寫住當日所有庭會審理嘅案件，你鍾意聽乜就聽乜，除非內部聆訊。

入法庭前記得電話開飛行模式，入到去同法官鞠躬。無啦係咁多